有d擔心如果許智峯同羅冠聰組織香港流亡協會，下下經佢地直接報告英國，變成美國個大漢奸余茂春唱衰中國咪死

到時又幫香港人bno移民走曬點算

可惜漢奸就黎無得撈

過幾年咪又有機